\def\ncols{4}
\beginsong{Il nome che non hai}[by={G. Carletti -- D. Sacco -- E. Carletti}]
\transpose{-5}

\beginverse*\nolyrics
\[C | F G] \rep2
\endverse

\beginverse
\[C] Che~nome~hai,
\[F] come~ti~\[G]chiami,~chi~\[C]sei?
Io~resto~\[C]qui
\[F] con~i~miei~\[G]occhi~nei~\[A-]tuoi
che~nome~hai?
\[F] Ti~prego~\[G]resta~per\[C]chè
se~tu~s\[G]apessi~quanto
\[F] ho~cammi\[G]nato~e~poi
\[C] mischiato~\[G]pane~e~lacri\[B&]me
diresti~\[G]che\dots
\endverse
\beginverse
\chordsoff
\[C] Che~nome~hai,
come~ti~\[G]chiami,~chi~\[C]sei?
Io~resto~\[C]qui
\[F] i~miei~penn\[G]sieri~nei~\[A-]tuoi
che~nome~\[C]hai?
\[F] Voglio~parlarti~perchè
ti~ho~già~incontrata~quando,
un~tempo~che~non~so,
dicevi guardami ed io
sento che\dots
\endverse

\beginchorus
\[C] Sento il mio \[G]cuore las\[F]sù \echo{sento~il~mio~cuo\['G]re~las\[C]sù}
sento che \[G]{si arrende}\[F]rà, doci\[C]le. \chordsoff
\rep2
\chordson
dentro \[B&]me {\tiny\echo{dentro me*}},
dentro \[G]te {\tiny\echo{dentro te*}}.
\endchorus
\musicnote{Ripetere intro.}

\chordsoff

\beginverse
Tell me your name
I want to know who you are
Tell me the way
is this the right way to go?
Che nome hai?
Non te ne andare perché
se tu sapessi quanto
ti ho aspettato qui.
This is the first time I feel love
I feel love.
\endverse

\beginverse*\chordson
\[A-] Ma il tempo che \[E-]passa
non \[F]sta a casa \[C]mia
\[A-] Is there a \[E-]reason
to \[F]run away from \[C]here?
Ed ora \[B&]che\dots \echo{'cause I feel\dots}
sei qui con \[G]me\dots \echo{'cause I feel\dots}
\endverse

\beginchorus
\[C] Sento il mio \[G]cuore las\[F]sù \echo{sento~il~mio~cuo\[G]re~las\[C]sù}
sento che \[G]{si arrende}\[F]rà, doci\[C]le.
\rep3
\endchorus

\beginverse*\chordson\nolyrics
\[C G | F 'G | C G | F C]
\chordsoff
\poetry{
Tell me your name,
I want to know who you are
'cause I feel love.}
\endverse

\chordson\musicnote{* Non nel primo ritornello.}
\endsong
